同姓嘅人係咪始終都有少少關係？

可能係好遠房嘅親戚都唔定 其實係咪

你唔肯定既原因係乜？

你老母俾狗屌

試過有一次撞到過看更啊姐同我差唔多同名同姓
只係差在佢名最後個字係有草花頭，我無
佢仲即刻認我做細佬
心諗屌你咩，唔想有個咁老嘅家姐

你又會比佢知你全名

同姓唔屌得呀？我表妹都照屌啦 會死人架咩？

我去果棟大廈做嘢要登記啊嘛
一俾張證佢，佢就話：乜原來我哋係兩姊弟

屌你老母留名

見有得屌就好收